歐盟外交事務及安全政策發言人馬斯拉里：香港親民主聲音空間正在收縮的另一信號

歐盟外交事務及安全政策發言人馬斯拉里（Nabila Massrali）在Twitter發文，形容黃、周和林被判監是「香港親民主聲音空間正在收縮的另一信號」，強調行使基本自由（包括和平集會）必須受到保障。她稱歐盟成員國的外長將於12月7日商討香港問題。

Twitter link

不單只收縮,已經死咗tim

黑狗無晒EU野用都得

縮閪到冇喇，仲訊號，你頓唔頓啲啊

推

縮到無晒仲訊號

做下樣出下press release啫當年希特拉吞奧地利捷克呢堆國家咪又淨係抗議

最後自己百倍受鳩返

幾時八國聯軍？深圳好需要被核攻擊

中共提出逃犯條例，香港人示威；美國人與中共展開商務會議。
發生732，香港人被毆打；美國人玩抖音。
圍攻大學，香港人被禁錮，美國人通過制裁方案。

國民法通過，香港人大量被抓；美國人終於制裁港共官員

歐盟：「最近香港的民主聲音收窄發出訊號了！」

我一開始仲以為佢醒覺佐想講係中共蠶食世界民主既訊號

黨安法第一日 言論自由已經死左
你今日先話空間正收縮

深圳大量炸彈轟炸算啦，核平就核平北京啦